優品360年度收入10.76億元

股市低迷，759阿信屋「縮鋪」，優品360（2360）上市招股，計劃未來4年擴張76間分店。以招股價上限1.2元計，市值已達12億元，比759阿信屋市值大3倍。優品360於2013年成立，售賣主要較大超市廉宜的大牌子水貨零食，初期主打遊客生意，近日稱未來新店選址以做街坊生意為主。據初步招股文件，截至3月底優品360共有70間分店，年度收入10.76億元，按年升55.93%，盈利5359.9萬元，按年升1.13倍。

一間被破壞仲要無搶野, 對於咁大生意黎講真係零頭黎, 影響唔到咩既

琴日行過樓下間360冇開鋪

每年賺10億黎打香港人
今年開始要蝕10億

依間垃圾 都無見過人入去買嘢 撚有10億 係咪又洗緊黑錢

福建幫 生意

幫福建老洗黑錢

搵咁多， 當然要裝修下

平行世界？好撚旺架優品360，你係咪睇錯優之良品

搵10億 盈利得5000萬 其實唔係好多
一有少少動盪會頂唔順 包括預期外既裝修 關門

唔算暴利，但係阿信屋良心好多

快閃360

賺得少唔代表啲咩
小米個PE都夠低啦

要打爆20間先至可以令佢收支平衡

檢查下個消防灑水系統

阿信屋真為民生架，蝕住做，搞手只求打個和

打爛多幾次你諗班c9敢唔敢幫襯？

所以優品360個PE咁低其實只係想做鳩阿信屋之嘛

淨睇數字係唔足夠

係呀佢想食埋阿信屋，仲話10億以下就買起佢

拆舖當佢裝修錢係零頭
做唔到生意係最大影響

搞1，2間對佢黎講無咩野 愈多個雪球會愈滾愈大